[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (38) 殷燕子與三崽子

水晶男孩 (젝스키스 / SECHSKIES) 是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將以四人組合活動。

自2017年9月發表正規五輯《ANOTHER LIGHT》後，水晶男孩已闊別樂壇超過兩年。2020年1月28日，水晶男孩發行出道逾二十二年來首張迷你專輯《ALL FOR YOU》，專輯收錄包含同名主打歌〈ALL FOR YOU〉在內五首新曲。2020年5月，水晶男孩全體出演羅䁐錫PD在YouTube頻道「채널 십오야（頻道15夜）」的節目《月球公約履行第一彈 自給自足超高速合宿生活 三時四餐》，展現出道23年以來首次合宿生活。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅(90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球)，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日
個人YouTube頻道: G-ZONE 게임은지원

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日
個人YouTube頻道: 재주필름

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日
個人YouTube頻道: Duck Vlog [덕 브이로그]

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

已離開成員

姜成勳
(自2019年起不再參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶
(2016年重組後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品 (2016年重組後至今)

團體

數位單曲
發行日期：2016年10月7日

세 단어 (THREE WORDS)

重新錄音專輯 《2016 Re-ALBUM》
發行日期：2016年12月1日

커플 (COUPLE)

20週年專輯 《THE 20TH ANNIVERSARY》
發行日期：2017年4月28日

아프지 마요 (BE WELL)

슬픈 노래 (SAD SONG)

正規5輯 《ANOTHER LIGHT》
發行日期：2017年9月21日

특별해 (SOMETHING SPECIAL)

웃어줘 (SMILE)

迷你1輯 《ALL FOR YOU》
發行日期：2020年1月28日

ALL FOR YOU

殷志源

殷志源正規6輯 《G1》
發行日期：2019年6月27日

불나방 (I’M ON FIRE)

入坑舞台必睇推介

團體

節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2018 CONCERT [지금 여기 다시]
歌曲名稱：全場
亮點：水晶重組以來最艱難嘅時期 但發揮出全員主唱嘅超水準演出

特別推介舞台：
LAST：在德喺OK-HEE'S INTERVIEW推薦過 真係好好聽 特別係最後果段和音超正
THREE WORDS：殷志源嘅深情低音Killing Part 比原版更值得回味 DVD版係喺20181014拍攝 但20181013飯拍版(殷志源FOCUS)都非常值得睇 原因你睇完就知
무모한 사랑 (RECKLESS LOVE)：當年全團平均都40歲 跳舞都係咁有力 每次睇到都好佩服佢地對舞台果種熱誠

鏈結：
全場+花絮 DVD版：

LAST 20181014飯拍版：

THREE WORDS 20181013飯拍版 (殷志源FOCUS)：

무모한 사랑 DVD版：

節目/演唱會名稱：EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE]
歌曲名稱：IT'S BEEN A WHILE
亮點：2018年Concert完結後 事隔9個月驚喜同台演出
鏈結：

節目/演唱會名稱：MBC SHOW MUSIC CORE
歌曲名稱：DREAM
亮點：2020年現役4人推出迷你1輯 必睇打歌舞台 完整版舞台期待中
鏈結：

節目/演唱會名稱：2016 MELON MUSIC AWARDS
歌曲名稱：COM' BACK & THREE WORDS & COUPLE
亮點：重組後著名吸飯舞台
鏈結：

節目/演唱會名稱：20171111 龍仁 BUSK-IN MINI CONCERT
歌曲名稱：SOMETHING SPECIAL & SAD SONG & THREE WORDS & BE WELL & COUPLE
亮點：特別留意SAD SONG 隊長前面賣力演唱 團員依舊散漫 有人打交 有人整親隻手 有人呵返
鏈結：

節目/演唱會名稱：MBC TOP MUSIC (인기가요 베스트50)
歌曲名稱：騎士道
亮點：Listen to my word...殷閣下19禁RAP 傳聞之後被電視台禁了兩個月
鏈結：

節目/演唱會名稱：某戶外公演
歌曲名稱：CRYING GAME
亮點：殷閣下拒絕咪嘴 霸氣摘麥
鏈結：

個人

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：EUN JI WON 2018 PRIVATE STAGE [1 THE LAND]
歌曲名稱：사랑했나봐
亮點：我諗唔少人本身以為佢係一個綜藝人 點知原來管理吓形象係可以咁靚仔 同埋唱得好好聽 好有驚喜
鏈結：
YouTube View超過100萬嘅飯拍版：

DVD版含繁體中文字幕：

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2017 CONCERT [YELLOW NOTE] FINAL IN SEOUL
歌曲名稱：문득 (MEMORY) & 트라우마 (TRAUMA)
亮點：大背狼奔頭 + 五金 + 黑絲恤衫玫瑰白西裝 + 摸面殺 = 完全sexy 心臟暴擊人間凶器殺了我千百遍
鏈結：

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：SBS 人氣歌謠
歌曲名稱：HATE
亮點：充滿魅力嘅Live舞台
鏈結：

演唱成員：李宰鎮
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2018 CONCERT [지금 여기 다시]
歌曲名稱：EGOIST
亮點：西裝島主男人味十足
鏈結：

演唱成員：金在德
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2016 CONCERT [YELLOW NOTE]
歌曲名稱：A+
亮點：短而精嘅舞台 睇到唔錫身嘅在德對舞蹈嘅自信感
鏈結：

演唱成員：殷志源 & J-WALK
節目/演唱會名稱：KBS MUSIC BANK SPECIAL STAGE
歌曲名稱：ADIOS & 狐狸雨
亮點：G-WALK同台唱對方嘅歌 水水留鬚老過哂兩個哥哥嘅黑歷史時期
鏈結：

演唱成員：J-WALK (feat. 殷志源)
節目/演唱會名稱：SBS 人氣歌謠
歌曲名稱：MY LOVE
亮點：MY LOVE宣傳期金在德入伍 殷志源參與張水院打歌舞台
鏈結：

演唱成員：J-WALK
節目/演唱會名稱：J-WALK 2018 PRIVATE STAGE [WALK PLAY LOVE]
歌曲名稱：BBOOM BBOOM (뿜뿜)
亮點：兩人一齊扮女人跳女團舞 可惜場show最後冇出DVD 所以飯拍版非常珍貴
鏈結：

演唱成員：李宰鎮
節目/演唱會名稱：MBC MUSIC CAMP
歌曲名稱：고백 (GO BACK)
亮點：重組後綜藝節目多番回顧名場面
鏈結：

註:
1. 如發現鏈結失效，請留言告知
2. 歡迎提供其他舞台推介(團體或個人)，請用以下格式留言填寫
節目/演唱會名稱：
歌曲名稱：
亮點：
鏈結：

入坑綜藝必睇推介 上部

20世紀末 (1997 - 2000)

出演成員：全員
綜藝節目名稱：I LOVE COMEDY
亮點：水晶腳演技開始 女兵申告式
鏈結：
腳演技：
女兵申告式：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：李洪烈SHOW
亮點：Cocktail Talk 好掛住活潑可愛嘅德兒
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：歡樂的星期六 E228
亮點：殷志源隱藏攝影機
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：FUNNY FUNNY
亮點：背囊大起底 水晶隊內互DISS大會
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：STAR DATE 最佳的見面
亮點：尋找JEKKI嘅理想型 最佳嘅飯 飛起嚟嘅島主
鏈結：

解散後至重組前 (2001 - 2015)

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：兩天一夜 (第1季)
亮點：新西遊記前身 睇住大大變瘋子同志圓
鏈結：
2007：
2008-2010：

出演成員：殷志源 & J-WALK
綜藝節目名稱：尹道賢的情書 E274
亮點：G-WALK版Couple 志源在德鬥嘴 未成為一針嘅水水
鏈結：

出演成員：金在德 (feat. 張水院)
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E308 & E309
亮點：1代團嘅往事 在德帶進口車銷售員上節目
鏈結：
E308：
E309：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：20世紀末少年
亮點：1代團綜藝感滿滿 睇完會鍾意哂4隊
鏈結：

出演成員：殷志源 & J-WALK
綜藝節目名稱：末少年通信 殷熙商談所 E03 J-WALK篇
亮點：向大大訴苦嘅J-WALK
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：向星葵
亮點：殷大大被韓黃瘋狂DISS爆
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：人類的條件 (第2季)
亮點：聰明絕頂嘅殷大大
鏈結：

出演成員：殷志源 & 張水院
綜藝節目名稱：明星金鐘 新春特輯
亮點：殷隊長與張忙內
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：我們小區藝體能 游泳篇
亮點：夏威夷龍虱
鏈結：

出演成員：張水院
綜藝節目名稱：魔女狩獵 E112
亮點：19禁話題 1日6次?? 無所畏懼嘅張水院 with TONY
鏈結：

入坑綜藝必睇推介 下部

重組後5人時期 (2016 - 2018)

出演成員：全員
綜藝節目名稱：六六歌第二季 水晶男孩特輯
亮點：入坑後必睇綜藝 會感動到喊 請準備紙巾
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E480 & E503
亮點：造型上好明顯睇到加入YG前後嘅分別 炸醬麵事件 KKT聊天室退Group事件前因後果
鏈結：
E480：
E503：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：柳熙烈的寫生簿 E323
亮點：重組後Live舞台
鏈結：

出演成員：殷志源 & 李宰鎮
綜藝節目名稱：花樣旅行
亮點：小粗糙和小挑剔嘅旅行 順便睇下小黃有幾勁 大大直播冇輸過
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：RUNNING MAN E326 飯小偷競賽
亮點：最尾水水大嗌我係飯小偷笑到我PK
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：WEEKLY IDOL E280 & E281
亮點：全集無尿點笑到完場 散漫IDOL始祖誕生 1代團跳2倍速舞蹈冇難度
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：人生酒館 E21 & E22
亮點：出道20年後再次選出新隊長 資深小黃金希澈全程高能 節目尾聲總結發人深省
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：MY LITTLE TELEVISION 直播版 E50 上部
亮點：笑點多之餘 可以留意下成員體貼嘅一面
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：哥哥的想法 E04
亮點：黑水晶打交 水晶101
鏈結：
水晶101 & NG花絮：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：無根本青春旅行 SEASON 2
亮點：西裝水晶 算命環節80%講中咗
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：認識的哥哥 E106
亮點：水晶同認哥成員(特別係虎東、壽根同希澈)火花四濺
鏈結：

現役4人時期 (2019 - 現在)

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E621
亮點：散漫嘅殷大大 被金九拉寵愛嘅Robot水
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：黃金搭檔
亮點：大大同壽根 大根CP 根叔全程超寵大大
鏈結：

出演成員：殷志源 (feat. 張水院)
綜藝節目名稱：IDOL ROOM E58
亮點：殷志源Solo 6輯宣傳期 MC全程睇大大嘅眼色 張水院無下限寵愛哥哥
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：OK-HEE'S INTERVIEW E07
亮點：睇完可以更了解水晶 啲剪輯都勁好笑
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：柳熙烈的寫生簿 E477
亮點：4人組Live舞台
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：IDOL RADIO
亮點：2017年後再次得到音放一位後嘅水晶同日上電台睇落好開心 Guest DJ識講嘢又帶動到氣氛
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：媽媽睡着後 E58
亮點：放飛自我嘅水晶男孩
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：IDOL ROOM E87
亮點：若要問領導力為何物 請抬頭看看殷志源
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：全知干預視角 E91 & E92
亮點：重點係E91 可以睇到水晶幼稚園嘅運作
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：JEKKI娛樂館
亮點：誕生水晶第2屆遊戲王
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：三時四餐 TV版 & YouTube版
亮點：23年來一直相親相愛嘅四崽子
鏈結：
TV版：
YouTube版：

註:
1. 如發現鏈結失效，請留言告知
2. 歡迎提供其他綜藝推介，請用以下格式留言填寫
綜藝節目名稱：
亮點：
鏈結：

站姐推薦 (Twitter / Instagram / YouTube)

水晶男孩
Abril

제이홀릭
(TMI：相多數出preview)

無名
(TMI：元祖黃 有去無挑66歌)

殷志源
O h a n a *

68℃

레미니센스 Reminiscence

G MAJOR

키라키라G1

은지원너하나

퍼머넌트 옐로우

李宰鎮
LISIAN(리시안)

AMAPOLA

realjin

여름의 순간

후아유

언제나 (REST)

13J79 (REST)

金在德
ARETE 아레떼
(TMI：ALL FOR YOU時期較少出現)

BABE DUCK

오리라떼
(TMI：ALL FOR YOU時期冇出現 出相量唔多但出親都正 執相大神)

DREAMING DUCK
(TMI：出相量最多 幾個月前曾經清空一次Twitter嘅Post執相稍為Over咗)

DUCK2WAY 더기웨이

HALF CRAZY (REST)

Pulse_D 펄스디 (CLOSE)

張水院
awesomejsw

everglow

HeartAttackSW
(TMI：2019年曾經關站 但2020年生日應援有出黎幫手)

I SUWON U

SUTRAWBERRY (CLOSE)

前成員姜成勳爭議事件懶人包

致各位新飯及新入Post嘅小黃朋友：
2018年姜成勳陷入各種爭議事件，重創飯圈，最終喺2019年1月1日退出SECHSKIES。由事件爆發初期至現在，YELLOWKIES對姜成勳爭議事件分成兩大立場，下面為大家提供兩大立場嘅懶人包，希望大家了解更多事件嘅來龍去脈後，自行決定是否飯姜成勳本人，亦歡迎大家留言討論，謝謝！

支持姜成勳

微博#姜成勳超話：
微博@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐：
微博@For_KSH：
微博@音樂迷May：

反對姜成勳

MBC 實話探查隊 E19：

微博：
微博@melon要吃瓜：
微博@黑皮的姨母：
微博@2228研究室：

Instagram：

豆瓣(殘體注意)：
關於姜成勳的：
活久見系列-韓網對姜成勳評論(已獲'贊'14000+)：
姜成勳好怨念GOD啊：
真想不明白姜成勳為什麼變成這樣：
姜成勳要回歸了，評論跟李晟敏差不多：
來自寶藏國的愛豆–前水晶男孩姜成勳(500億繼承者的the king生活)：

連登水晶男孩Post：
第7個Post #312 - 第21個Post #219

新西8劇透留言格式：

星五晚至星日：
加4次「插入加密」

新西劇透

星一至星四：
唔駛加密留言

為方便大家劇透新西8節目內容或圖片
同時保障未睇節目嘅朋友唔會被劇透
請用以上方式留言
謝謝

終於睇到新post
留名先

Lm

留個名先

SilverEUN｜殷志源中文站

我成日都疑惑大大有無整頭化妝
唔係好識分

戴帽同冇戴帽？

好似今日條片咁
佢個頭似有set但唔知有無化妝
仲有有無留意佢個頭有幾執啡色
尋日機場有條片好近咁影到佢有執啡色
有人話年頭漂過所以咁
但今日啲人話係挑染

大大多數有set頭但唔化妝？？
年頭漂過D頭髮一早應該剪左啦
水晶娛樂館果時都修過下？？

我覺得係年頭個d未剪哂
個陣咁短 可能淨係修走左少少 未剪哂？？

但睇上面幅圖染左既地方好多
如果係少少剩低會變咁長？？

我有聽過話係睇眼下粒痣 講化左妝會睇見唔到粒痣

不過如果大大化淡妝
我大多數靠望落面色精唔精神
化左妝感覺精神好多我覺得

我覺得係燈光底下先顯到d啡好明顯
但唔似特登染出嚟

但係三時嗰陣唔覺有啡髮
同埋係尋日開始先留意到佢啲啡

你指眉下？
不過佢第一集新西通常好明顯有化（制作組會強調）
就好似上面close up佢對眼
佢有時眼角向上戚似畫上去
但又唔係好覺佢有化眼（例如眉間打陰影）
正面睇有時又會無咗啲眼睫毛
但側面睇又會好長

眼下 有粒好細嘅 (好似係b站聽有人咁睇

唔知大家睇唔睇得清 係左邊 個眼鏡咁啱框住左粒痣

我明有時d燈光 filter搞到我成日諗大大究竟有冇化

因為男仔唔夾眼睫毛 所以正面睇唔到嘅
不過睇唔出證明天生麗質

新大大站好似跟得幾貼喎

今晚預告

<EungryBird零錢包數量調查>
.
詳情內容也在問卷調查內容中
.
問卷調查截止日期：10月20日
.
⬇️點擊鏈接參與問卷調查⬇️

有無人有興趣？

想買 但唔想join中飯團

唔知港站搞唔搞團？

加一 寧願唔買

1位 新西遊記
2位 放送事故

頭先睇睇下播返第一集我以為直播嗰度放錯片
仲有有一part啲字幕重疊咗

我都嚇一嚇 仲以為係個直播有問題

好得意！想要喎 我哋會唔會開到團？

你地有興趣不如DM？？

@鳳凰天使TSKS

10月16日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：7.7%、7.9%（-0.7、-1.5）
KBS《#新品上市便利餐廳#》1部、2部：3.6%、5.0%（+0.2、-0.1）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：0.5%（-0.2）
JTBC《#hidden singer6#》：5.2%（-3.5）
tvN《#新西遊記8#》：5.0%（-0.3）
tvN《#肩膀舞要跳到什麼時候啊#》：1.2%
Mnet《#Show Me The Money 9#》：1.1%

@米兔的韓流生活

【OSEN獨家】[《新西遊記8》方面“放送事故再編輯後將於17日如期重播”]17日，據《新西遊記8》方面相關人士透露“第2期進行了重新編輯，將於今日上午再次播出。最終版本於18日可通過網絡平台等收看重播。”

昨日播出的該期節目中，成員們進行猜謎對決的途中，突然出現了播放第1期的節目畫面。持續2分鐘以上之後，節目妙趣橫生的字幕消失了，並在節目尾聲，戛然而止的結束了。

對此，節目組表示“非常抱歉因編輯遲延問題給觀眾們帶來了不便，向觀看《新西遊記》的觀眾們和出演者們表示誠摯的歉意。以後會盡全力防止類似事件再次發生。 ”

新西

好得意

大家有得睇就快睇

完美地錯過
不過頭先好忙都唔得閒睇

有冇得返睇？
返緊工呀

佢地依家拍緊野？
好耐冇為水晶駛錢
自從mini album
YG都唔問我攞

長髮應該唔係為左古裝掛

今年好似真係使得最少錢
我剩係買咗mini album 同大大隻dvd

唔係呱
反正都係戴假髮
不過大大係啱啱嗰集新西啱啱起身個鏡頭真係好少年

反正YG等錢使
唔介意佢地撬開我銀包
佢地記得水晶就得

微博有人同大大去測塔羅牌
話大大今年11,12月都係得啲有名無實既job接下
但係下年開始認定自標前進
唔係知係佢自己solo定團回歸呢

咩都冇出
MD又唔得

YG睇黎唔想撬我銀包囉
成大半年出左咩

Both la

啱啱15ya 圭賢live有大大

大大今日走兩場？？

大大搞搞陣

大大呢個頭真喺好得意 乜都唔搞最好睇

大家拍新西 順便拍埋曹酒鬼？？

今晚得PO Mino同大大做嘉賓咋
應該冇拍新西
今日下晝有水晶直播嘛

Oiccc 大大完美融入YB

Mino屋企？

咁大間屋

見下面D comment係咁講

三隻好忙
又擤鼻涕又倒垃圾又洗碗又打掃又煲野

佢唔係同大哥住同間屋咩？（前年全知有拍佢地間屋）

源、M、P出場clip～

圭：朋友們，正說著，有人登場了！
M面無表情地出現，走過去接水。
圭：哇~這位吧，就是我在的這個地方的主人，那就是嘻哈界的傳奇——宋旻浩先生！（M並不理會）送走他！

圭：正說著，第二位嘉賓登場了！
源面無表情地出現，拿了點廚房紙巾，站在圭旁邊開始擤鼻子。
圭：這位鼻子塞得很嚴重呢！鼻塞很嚴重的一位~喜歡暢快的感覺……
背景羅狂笑
圭：一般都是用柔軟的面紙擤鼻子啊……用廚房紙巾擤鼻子的人還……是的，這位就是第二位嘉賓。如預想一樣，是出演四崽子那個節目的人。大家看到的第一位是出演麻靚的人。現在還剩下第三位……

圭：正說著，第三位嘉賓登場了！
P面無表情地出現，走過去開始搗鼓吸塵器。
圭：在我看來應該是思考了一下要做什麼所以晚了一點，但果然也是不會丟下我們十五夜各位粉絲的。
P開始用吸塵器吸地。
圭：這位是以喜歡打掃衛生而聞名的。是的……不是奇怪的人哦，就是喜歡打掃而已！所以……嗯……也沒有要打掃的地方啊，地板上都沒有一點灰塵……打掃之後……他是在麻浦靚仔里擔當P.O的……我們P.O先生的樣子。各位，像這樣和我們十五夜一起開心參與的所有嘉賓們……

圭：正說著，我們的第二位嘉賓……
源再次面無表情地出現，整理垃圾。
圭：嗯？突然開始做之前不做的垃圾整理！好的，十五夜肩膀舞的嘉賓們都開始登場了！他們絕對不是為了上電視……啊不是，上油管……
M和P再次面無表情地出現。
圭：突然開始煮湯了！嗯……其實跟我想的不一樣……（無力地笑）我啥都母雞啊！好的，現在就結尾吧。我們的肩膀舞要跳到什麼時候啊，肩膀舞，本週五新西遊記結束後，10點55分吧？在那個時間可以在電視上看到。還有就是電視上播的和油管上播的有不一樣的地方哦。這是一個享受風流的節目，有很大的不一樣，希望可以兩個版本都喜歡哦！不打掃的人突然開始打掃了，我也挺訝異的！那朋友們，本週五11點在油管和電視見哦！肩膀舞要跳到什麼時候啊~~

Cr. g1_oria wb

建厚娜恩回歸預告背境音樂係THREE WORDS
我以為我聽錯

PD識貨喎

制作組一定有小黃

每個星期就係等大大同島主兩個YouTube更新
仲有新西8
然後冇然後

同埋偶然嘅直播
（不過我完美地錯過哂）

我都係完全收唔到通知

Hi呢輪聽緊거풀

Hi
新朋友？

你地睇咗未？
佢話人地強行浪漫嗰度好好笑
果然直男無誤

歡迎新朋友
你幾時同點入坑嫁？
你有叫你媽媽睇水晶？

有野買

如果回歸係呢種風格就好喇

第2張圖正過all for you好多

係咪有線上簽售

係
有得選擇同德兒或者水水

你有冇打算參加

我想問下唔係會員有冇得去簽售

喂呀可摸以唔好咁甜呀

感覺Night ver好正

想㗎
不過近排洗大咗

你去soundwave訂
唔關係咪會員事嘅

好似係sound-wave買就得喎

我以為係會員個到先有講 唔該曬

YG唔會咁傻仔限會員

水水個耳環好正
無條件night version

如果成隊水晶拍night version會點

希望！！？型到爆

話說大大同水水都係喺2017年下半年簽左YG個人約
應該靜悄悄咁續左約？

bin c

與萬聖節(gimjaedeog)) onlain paensainhoe
⠀
J-Walk Photo Box與萬聖節發行的jangsuwon線上粉絲將舉行.
感謝您對粉絲的興趣.
⠀
日期: 2020.10.31 (星期六)
ja Soundwave線上(), 我的J-Walk照片盒與萬聖節買家
-申請期: 2020.10.26 (週一) 2:00 PM-2020.10.29 (週一) 13:59 PM (付款已完成)
- Dangcheombalpyo: 2020.10.29 (星期六)下午3 ~ / ()
- Dangcheom-in-won: 總計30人(30張專輯買家抽籤)
⠀
*金在杜克的惠益
Eungmoja: 照片卡(2種類型) *每次購買1:1次贈品
獲獎者: 自拍照片卡(1種類型)
⠀
*我在活動期間訂購的專輯將在獲獎者宣佈之後按順序發貨.
*將傳送給獲獎者的簽名相簿將在你訂購的相簿結束後另行傳送.
⠀
**視訊通話活動Event **
1名成員和1名獲獎者將在1:1年期間簽署視訊通話. 視訊通話活動將在kakaotalk應用程式的臉部談話中舉行
⠀
[入門前視訊通話活動, 注意]
1. 當您訂購專輯時, 請輸入eungmojaui的資訊, 並完成此項目.
2. 視訊通話活動可以參加獲獎者, 而且在入場後聯絡和資訊有所改變, 所以請申請參加活動的人的確切資訊.
3. 年視訊通話活動將使用kakaotalk應用程式的臉孔對話功能進行, 在活動舉行時將依次舉行, 在活動進展或kakaotalk期間, 聯絡獲獎者並非無縫. 如果進展困難, 就無法幫助. 檢查活動內容後, 請申請那些在我的kakaotalk上沒有困難的人.
4. 如果勝出者的網路連線或手機設定有問題, 可能很難取得進展, 也不會與網路或停止的問題連線. 請提前檢查你的網路環境和螢幕, 音訊設定.
⠀
[視訊通話活動獲獎者進度指南]
1. 獲獎者將舉行, 以宣佈獲獎者, 我們將在活動和活動當天給您提供kakaotalk訊息的活動指南, 所以請收到訊息並等待.
2. 如果通話連線不超過2次, 下一位獲獎者可能會先發生, 我們會在下一位獲獎者的活動進展後再次聯絡你, 或如果你再也沒有聯絡, 我們 不會再聯絡你了, 對不起.
*請給我們一個資訊, 讓我們瞭解無縫的活動進展.
所有3. 位獲獎者將同時進行. 如果您被判為不恰當的通話, 停留和參與可能有限, 所以請配合活動進度沒有任何問題.
4. 視訊通話活動可以參加獲獎者, 而且無法修復或反復聯絡. 如果您對活動感興趣, 如果您與他人或超過2人有聯絡, 您可以被迫停止活動, 請注意.
⠀
[常見警告]
1. 我在活動入場期間購買的商品因轉換而退還.
2. 你可以為活動項目購買複製品, 而這個活動是獲勝者必備的, 以及聯絡人修復或可撤銷.
因可逆而造成的損害的責任完全在半天, 如果您不是贏家, 請注意, 視訊通話和活動進展將進行.
3. 如果您在事件期間訂購了多個附有一個編號的案例, 您將自動套用到與你購買數量相同的數量. 如果您訂購了多個附有一個編號的訂單, 它會被視為編號標準之一.
例如)如果您在第二輪入場期間/第二輪下單第二輪a,
è入場期間與總共5次購買相結合, 第5次自動入場處理.
4. 年活動將在入場時使用的編號資訊的獲獎者中舉行. 請申請您的身份證和護照上的懸掛或yeongmunmyeong-Eulo.
(外國獲獎者只有在他們的名字和護照的英文名字相同時才能進入.) )
5. 活動入場, 我們將提供獲獎者的獲獎者, 以檢查重複的獲獎者和活動如下.
-提供的個人資訊: 姓名, 聯絡(Kakaoid), 身份, 出生日期
-收藏目的: J-walk (J-walk) -照片盒釋出慶祝活動獲獎者抽獎
-提供個人資訊的人: 聲波
-提供個人資訊的人的隱私和使用時間: 活動結束後7天內
6. 年賽事獲獎者提供的張力簽名專輯是由1張Tension Autograph專輯提供的, 除了獲獎者購買的專輯之外. (除1 Saincd以外的其餘物品分別發貨)
7. 年活動的視訊通話僅適用於手機聯絡人(Kakaoid), 而且這段時間將適用於獲獎者.
8. 如果您收到的次數不超過2次, 請申請那些能夠呼籲活動進展的人.
9. 如果活動進行時通話內容不恰當, 通話可能結束, 或參與可能有限.
10. 事件可能是一些變更, 並且在沒有事先通知的情況下取消.

BTW篇中文係官方出
但睇完唔知佢講咩

火星文
我呢度有台譯
[#JWALK] 20201023 JWALK萬聖節BOX 發售消息
[안내] J-Walk Photo Box with Halloween -JWALK寫真禮盒- 發售消息
大家好，這裡是YG ENTERTAINMENT。

為您帶來一則J-Walk Photo Box with Halloween -JWALK寫真禮盒- 發售相關消息。

適逢今年出道23週年的水晶男孩暨J-WALK團員金在德、張水院以全新面貌合力展現的 [J-Walk Photo Box with Halloween] 將於10月30日進行販售。

本次以NIGHT Ver.與DAY Ver. 兩種版本發售的「寫真禮盒」是以從未公開過的嶄新面貌，兩種大相逕庭的風格來呈現。

除了寫真小冊、寫真卡、海報、底片風格照片、貼紙寫真卡、ID寫真、拍立得照片以外，還有Lenticular的外盒與寫真鑰匙圈，種類超過10項，各式各樣的組成，非常值得收藏。

加上發售當日為萬聖節，我們回到兒時回憶中JWALK們所答過的Q＆A，讓他們讀一讀當時有sense的回答，更增添一番樂趣。也預計以寫真禮盒購買者為對象，舉辦特別的活動。

[J-Walk Photo Box with Halloween] 於10月23日開始預購，10月30日起包含YG Select，全國線上/實體商店皆能購買。

詳細內容如下

♦ J-Walk Photo Box with Halloween -JWALK 寫真禮盒- ♦
▶正式發售日 : 2020年10月30日 (五)
▶預購日期 : 2020年10月23日 (五) PM 2:00 ~ 2020年10月29日(四)
▶購買處:
YG SELECT :
SOUNDWAVE :

▶內容 :
DAY Ver. or NIGHT Ver. * 兩種版本內容不同
LENTICULAR OUT BOX, Q&A PAPER (1EA), BOOKLET (60PAGES),
ACCORDION POSTCARD_1EA (10PAGES), FOLDING POSTER (1EA), PHOTOFILM (1EA),
SPECIAL STICKER (1EA), PHOTOCARDS (2EA), ID PHOTOS (2EA),
WIDE POLAROIDS (3EA), PHOTO KEYRING
▶其他事項
* 總共兩種 (DAY Ver. or NIGHT Ver.)
於預購時購買將獲得贈品 STANDING PAPER 1:1 (*有不同版本)
商品內容將於製作過程中有部分變動
請大家多多捧場指教
謝謝

CR. 傑斯起司fb

最近睇reply 1997講有貞鍾意水晶（志源）
上網聽下又幾正
至於家母 其實唔算入坑
不過佢叫留意下
ps 我始終鍾意SNSD

Hi

唔緊要
我地依度好多人都同時鍾意其他團
有興趣可以睇下三時四餐
多D上黎
我地會拉你入坑底

歡迎隨時爬牆
有時間可以去呢度第一頁有好多推薦舞台同綜藝
首推Weekly Idol
幾時睇都咁好笑

Minishop係咪唔出現？

終於睇左
不過有部分唔明佢講緊咩
有度好似話個情節強行搞loveline??

微博有人翻咗啲片段
佢吐嘈明明有咁多櫈入係隔離都要企嗰個男人大脾爬上去
同埋心理測驗嗰度又係好好笑

未有wts我喎

@Citrin_水晶男孩安利站

【Naver】更新J-Walk相關新聞一則
標題：
J-Walk 金在德·張水院，突然的PHOTO BOX發行……首次線上粉絲簽名會預告

組合J-Walk（金在德·張水院）的PHOTO BOX “J-Walk Photo Box with Halloween（萬聖節）”將於10月30日發行。

根據YG娛樂公司23日的報導，“J-Walk Photo Box with Halloween”的預訂將於當日下午2點開始。

“J-Walk Photo Box with Halloween” 將以DAY（白天）和NIGHT（夜晚）兩種類型發布，由相反概念的意象組成，是J-Walk至今為止未曾呈現過的形式。

有超過10種的多樣的內容物充實其中，如小冊子，明信片，海報，攝影膠片，貼紙，小卡，證件照，拍立得照片和巧妙利用lenticular card（3D動態卡片）的發信匣，照片鑰匙鍊等。

此外，由於它是在萬聖節當天發布的，因此可以看到讓童年記憶浮現的J-Walk採訪，為粉絲們增添觀賞趣味。

金在德和張水院在本次的PHOTO BOOK製作和設計中積極發表意見，費了很多心思。預計將對於粉絲來說如同珍貴的綜合禮品套裝一般具有很高的收藏價值。

為了購買PHOTO BOX的粉絲們，J-Walk還特別準備了首次在線粉絲簽名活動。繼1月發行SECHSKIES的首張迷你專輯“ALL FOR YOU”約9個月後再度出發，對於成員和粉絲來說，都將成為寶貴的時光。

同時，在YG的官方網站、SECHSKIES的SNS頻道和YG Select上均公開了J-Walk PHOTO BOX的預告片。

在視頻中，J-Walk穿著白色服裝，以肥皂泡為背景，展示了純粹的魅力。又伴隨著“NIGHT“字樣的出現，瞬時間換為黑色服裝，散發著魅力。

1997年以SECHSKIES組合出道的金在德和張水院於2002年成立了J-Walk，並以“ Suddenly”，“Someday”和“狐狸雨”而廣受喜愛。

J-Walk的PHOTO BOX “J-Walk Photo Box with Halloween” 可於10月30日在全國線上線下音源商店中找到。

我睇返佢哋infinite challenge
係幾touching嘅

Ok
你哋追咗幾多年

我已經3年半喇2017年4月底正式入坑
不過有一半時間喺度追緊空氣

我覺得커풀1998好過2016version

咩為之追空氣

你應該都知前成員姜成勳因為一D事搞到退團嫁啦
詳情#8

本身水晶打算喺2018年年底回歸
但因為前成員出事搞到延哂期
由2017年9月既正規5輯到2020年1月既Mini 1輯
有成2年4個月既空白期
Mini 1輯後到依家都仲係空白期
加上水晶中有3個係有IG
但佢地好少update
突然間post張自拍都要開香檳慶祝
所以大部分時間其實係追緊空氣囉

想講有2020 version
不過要睇3時4餐先聽到
暫時冇官方音源

啱啱睇完都唔知做乜鳩 其實我就冇睇佢講咩淨係知佢退咗團 然後我感覺佢個樣有啲似姜濤

都係1998最好

有冇聽其他歌？
重組後果堆？

未我好多時間去追Snsd

我都覺，舊版聽落有feel啲

不過一代團啲MV無論運鏡、色調、舞步、燈光同場景都真係令人尷尬...

冇計啦 嗰時嚟講已經好好㗎啦

HOT/水晶已經算好
你睇消防車/徐太志嗰啲

預感我都覺得舊版好聽過新版
呢首係長期佔據我嘅歌曲
佢地演唱會都係舊版編曲多
不過學院別曲新版好燃
舊版實在太老土

DSP間垃圾公司無budget 唔揼本比水晶先咁啫
成個mv係天台拍
不過當年90年代大家都係水鬥水
係去到2000年先開始有啲敍事式好似小電影嘅mv
記得當年我係追韓國啲mv黎睇
但係去到2010年後因為要配合打歌
Mv嘅長度盡量縮短到5分鐘內方便粉絲刷view數
但係畫面要做到十分華麗吸睛

Couple個MV喺公司拍
Hea到

學院別曲新版真係好好多
舊版真係連水晶都唔肯唱

水晶要賺錢養師妹嘛

Dsp真喺cls 嗰時水晶咁紅都唔食住上 竟然要佢哋解散

可能佢地無同公司簽約又難控制
公司寧願留返啲聽教聽話嗰啲喇

@鳳凰天使TSKS

10月23日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：8.7%、9.5%（+1.0、+1.6）
KBS《#新品上市便利餐廳#》1部、2部：3.3%、5.0%（-0.3、+0.0）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：0.8%（+0.3）
JTBC《#hidden singer6#》：4.2%（-1.0）
tvN《#新西遊記8#》：4.3%（-0.7）
tvN《#肩膀舞要跳到什麼時候啊#》：1.3%（+0.1）
Mnet《#Show Me The Money 9#》：1.5%（+0.4）

@Sophia_1Kyne

新西遊記8去濟州島拍攝時的機場偶遇路透！

南韓彩虹屁

吓 冇簽約架咩？？？

口頭簽約
所以人工隨便畀
DSP食左好多
連個團名都冇註冊
所以咁易簽YG用到
正常好難用原本團名轉公司

有錯請指正

迷妹

身為韓團中站公開出post支持"抗美援朝"
唔會好矛盾咩
水晶係韓國人
你公開支持佢當年戰爭敵人喎
佢地知唔知自己係追緊韓星

大大中站暫時未公開出post

想睇

강성훈, "얘 아직도 안 뒤졌냐" 악플러 박제+사이다 대응

姜成勳，"你至今還在招搖嗎" 標示惡評者+汽水對應

組合SECHSKIES出身的姜成勳對惡評進行了強烈的回應。

26日，姜成勳在個人Instagram上截圖並上傳了自己SNS上的許多留言。其中一位網民留言稱"你至今還在招搖嗎"，對此姜成勳說"怎麼辦？ 我吃得太好了，過得很好。"

除此之外，姜成勳還上傳了"哥哥，祝你度過美好的一天"、"注意健康"、"早上好哥哥"等充滿鼓勵話語的留言。

另外，姜成勳於去年1月正式退出SECHSKIES。

@鳳凰天使TSKS

#姜成勳回复惡評者# 歌手姜成勳於10月26日通過自己的Instagram Story公佈了本人親自回復了一名網名的惡評。此前姜成勳於12日通過自己的INS上傳了某服裝企業送來的禮物，照片中姜成勳身穿該企業的衣服擺著造型。但是一位網名留言“他還沒死翹嗎”攻擊了姜成勳，之後姜成勳回復到“怎麼辦呢?吃好喝好過得很好呢^^。”。

下面又一堆...

妙漢game 有萬聖節版
新角色可以重生一次

@阿姨還在考試
遊戲殷志源 訂閱者愛稱💗
在“志願軍/支援軍”和“殷石頭”裡思考一陣
敲定 “殷石頭”✊🏽 ku

下面我冇貼錯post
喺YG既待遇真係好睇"親生"

根本Win who is next嗰陣yg就想出B team
偏心偏到出哂面
點知Team A贏咗
局住出
Winner係Bigbang 》Ikon 嘅過渡團
點知ikon 捧極都唔紅
有首年歌都帶唔到個團
反而Winner 默默耕耘成為音源男團
仲要4個都咁正氣無黑點
成為YG清泉
新親生仔咁捧法都無可厚非嘅
Bigbang 神隱
BP就唔知可以紅幾耐（女團一向紅嘅時間唔長久）
如果係4代團搶唔返個勢返黎就真係係咁先

而家對YG都無乜期望架啦
但求下次水晶回歸啲妝化服可以正常少少就心滿意足

中字

睇Mino個MV teaser又幾靚喎
總之唔想再見到藍天白雲+化老妝

我一個路人都好心痛Winner
佢地有咁嘅成就真係靠自己打生打死
公司擺明大細超都爆
新親生仔同mino差一星期
同水晶上次同ikon差唔多時間打歌
下次水晶回歸唔好咁hea得唔得
時間唔趕唔緊要
啲衫可唔可以有返啲水準

11/1 Hoony's YouTube LIVE Stream!

Hello everyone

On November 1st at 9PM (KST), Hoony will be going LIVE on his official YouTube Channel.

You'll have the opportunity to engage with Hoony as he will be singing, and also be playing a game of "Balance Game (Would You Rather)" for everyone!

In order for all of you to engage with Hoony for this livestream, we ask all his fans to submit questions for the "Balance Game."

On Hoony's official website, go under "Balance Game" and please submit your questions for Hoony.

We will be accepting your submissions until October 29th (Thurs) at 10PM (KST).

We expect fun, creative and entertaining questions from all y'all fans!

Thank you!

*For the sake of entertainment, all submissions will be kept a secret from Hoony ;)

Example of "Balance Game" a.k.a "Would You Rather"

想問呢度有無人睇咗圭賢係十五夜個節目？
我個人覺得有啲平淡
唔知之後請嘉賓會唔會好啲呢

請嘉賓會好啲
依個主題既節目本身已經有好多
冇嘉賓個節目冇特別

打返個卡先 好耐無蒲頭

好耐冇見

第一集有d悶 睇左陣就熄左
可能因為一個人冇乜互動啦
我期待大大 Mino P.O做嘉賓個集

下面嘉賓係hangman

全部中飯

第一果嗰畫風好明顯係中飯

竟然全部都喺中飯

在#遊戲殷志源中見哦！ 小時候因為表姐們是jekki的粉絲所以每次過節碰到的時候都會給我洗腦最棒的歌手是SECHSKIES，在兩天一夜和新西遊記中因為美瘋者的樣子成為了粉絲，可以跟殷志源哥哥一起直播真的很榮幸）

Cr. 釋：殷志源貼吧微博

又一單濾鏡慘案

水晶難得自拍
但效果都麻麻

有冇人中左JWALK簽售？

有人譯咗中字等B站上咗再後補

今次個遊戲係廣告黎

10.31 J-walk photobox 金在德簽售 中獎名單

起碼見到有3個港飯中獎

10.31 J-WALK photo box 水院簽售中獎名單

有個港飯兩個都中
到底買左幾多

[REPLAY] 🚨 EMERGENCY 🚨 I Miss You!!! YELLOWKIES

對外有30秒的公開預覽片段

“10代看到殷志源巔峰時期和最近面貌的反應” 中字

睇完中字再去YouTube CLS
條片下面好多彩虹屁好好笑

「殷志源通過外貌入粉，性格被封鎖出口，在粉絲中很有名，從世紀末開始以"冷酷"、"卡里斯馬"、"超帥"等偶像出名，反轉魅力和傻乎乎的形象共存，再加上是Rap、歌唱、舞蹈、作詞、作曲等無所不能的能力角色，與外表不同，實際性格是認生、乖巧、害羞等非常多的類型，但是因爲藝能和形象，有偏見的人們只能感到遺憾。 其中,最高魅力是沒有油膩感沒有關種的,又名'查克'的人的臉,性格也一樣非常的簡約清淡點此外,23年前開始一直的偶像,한결같,而嘻哈歌手出道的綜藝節目主持人等多方面表演了23年的空白期的情況下,活動一直只是看了,已經誠實和努力的類型可以知道這一結論:*殷志源請以立德 是完全有價值的人 在綜藝中展現的形象不是全部。」

其中一個

係咪一班人夾單用一個人名抽
可能平啲賣比其他人但求抽中？

認識大大之後 後生既星我已經睇唔上眼

見到啲後生仔撒嬌
「好油膩」
見到大大發脾氣
「好打意呀」
無錯我係雙標狗

我早排用咗大大嘅相做icon
跟住我有個唔追kpop嘅朋友問我喺咪殷志源嚟
估唔到佢會識 佢話因為之前睇過個大大嘅節目 見佢已經成40歲好驚訝 所以對佢有印象

其實我覺得係佢本人出post
唔係YG工作人員幫手

點解咁講？

因為覺得次次出既pattern都唔同
同Winner熟啲可能出post
同Treasure冇咁熟就出IG story 但唔係次次出
同埋大大 在德 水院出宣傳post既時間都唔同
甚至係得兩個有出
所以感覺唔似係YG工作人員整

📢游戲殷志源第一場直播公告📢
大家好,這裡是游戲殷志源
今天特別的準備了兩場直播!
是準備了很久可以讓游戲殷志源及殷哆哩一起玩游戲的時間，
所以請殷哆哩們多多參與哦！
🙋時間：2020年10月30日(五)下午5點(韓國時間)
🎉出演人：殷志源
🎉游戲： Among Us

📢游戲殷志源第二場直播公告📢
🙋時間：2020年10月30日(五)下午8點(韓國時間)
🎉出演人：殷志源
🎉游戲：Counter-Strike Online 抓迷藏模式

一個返緊工
一個放緊工迫緊車

same here

我覺得追到好貼KPOP嗰啲反而家唔識大大
追開綜藝嗰啲反而會知
我家姐因為追開RUNNING MAN有幾集係大大做嘉賓
我一講佢就知邊個
不過佢以為佢係綜藝人估唔到係偶像始祖

十四萬了

我本身都以為佢係綜藝人
同埋水晶重組前佢都唔打扮
點會覺得佢曾經係idol

今日玩among us會升多啲？

啊啊 1. 2. 3 通知麥克風測試 頻道十五夜2020年第4季度雖然沒有那麼宏偉，但預計今晚9點左右在頻道十五夜進行直播。 絕對沒有什麼了不起的消息，是瑣碎又安靜的直播，所以不要總是那麼期待，用輕鬆的心態，在觀看新西遊記之前，留一點時間，留點數據，留點電池，就悄悄進來吧。

直播

搞笑有幾個外國飯亂入
要大大講英文

咁佢點答

想睇返今次直播重溫

在德都出埋post支持MINO

大大知道左之後係咁wow
感覺勁驚訝唔知點好
之後問點玩 speak english？
仲問佢地識唔識睇

今日直播全程高能
唔知佢講乜都笑死

最好笑喺大大問點玩 佢意思喺點溝通
但個飯答佢press play button

同你相反 都知佢喺偶像始袓 可能因為第一樣睇大大嘅野喺請回答1997
加上睇親啲咩啲人一講到水晶就會講埋個時佢哋同hot有幾紅

我要重溫呀

所以我覺得唔係YG工作人員出

大大出左IG story

我睇完Running man HOT SECH GOD NRG果集
都唔覺佢係idol

點解驚訝？
佢又以為自己冇海外飯？

可能估唔到點解會有外國飯亂入
明明個公告出得咁急又無英文

虎東個part笑死我

語言唔係障礙
最多聽唔明佢講咩啫
文字用papago翻譯到

同埋比은지원iloveu追殺

Winner相關果啲感覺係真心支持嘅
話曬係最親近嘅後輩

其他有啲交功課feel

都冇咩其他啦
得iKON或Treasure
BP同樂童都唔會post

23:50

金九拉真係好鍾意水水

柳熙烈和JEKKI的音源項目

羅：時不時有人在問這個什麼時候播，雖然我也不記得為什麼會有這個項目了。
JEKKI已經錄了guide，柳熙烈在寫詞中。
聽說這首歌是柳熙烈七年以來寫的第一首歌。
非常幹練的一首歌。
會在2020年結束前與大家相見。

20201030 頻道十五夜 羅PD 直播

Cr. g1_oria 微博

羅養父永遠比YG靠得住

唔怪得遲遲冇進展
原來要做到完美
柳熙烈嘅作品係信心嘅保證

等到頸都長

年尾前岀
好想快d聽

日常問YG幾時出新專

@g1_oria_

羅：
第二則新聞。很小的消息，不要有太大的期待。等會新西遊記就要開始了，請一定要打開電視！
第二則新聞。雖然也有可能誰都不關注，老實說所以也想隨便搞搞的。但是還是有幾位知道這事兒一直問我們：什麼時候搞啊什麼時候搞啊？那個令人期待的項目！
天才作曲家柳熙烈與天才愛豆SECHSKIES的合作，用柳熙烈的新歌給JEKKI出音源的項目。
如果有人好奇：“為什麼要搞這個啊？”那希望您還是別問了。我現在也記不清了，是因為什麼開始的。反正就是某瞬間開始感覺得開始搞這個了，要是不搞的話就要出大事了……
啊，還剩一分鐘了！
所以就是……現在在錄音中……啊不是錄音！
JEKKI錄了guide，熙烈哥現在小黑屋裡面作詞，在收尾。旋律已經出來了，是非常乾練的音樂。
聽說這個其實是柳熙烈七年以來出的新歌，他作曲的歌。他本人也是在製作的過程中說，沒想到七年來出的這首歌是和JEKKI一起的。
如果大家期待的話，不管怎麼說，在今年過去之前會通過頻道十五夜公開這個項目的過程、各種情況、我們拍攝的內容。大概3~4集簡單的內容，即使短一些，也會和大家一起共享。
請記住，柳熙烈和SECHSKIES的合作項目反正會在今年過去之前來臨。

好在就快有首歌頂住先

@米兔的韓流生活

【YouTube】13年前今天發表的殷志源《ADIOS》

大大頂帽發生左咩事

圭賢同P.O都有衫笠住套睡衣 去到先換
大大真係成套睡衣直接着住過去
頂帽好搞笑 戴落又幾得意

J-Walk Online簽售第二場係11月8號

反應熱烈？
估唔到搞第2場喎
唔知今日有冇人錄到呢？

@鳳凰天使TSKS

10月30日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：8.8%、8.6%（+0.1、-0.9）
KBS《#新品上市便利餐廳#》1部、2部：3.0%、4.8%（-0.3、-0.2）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：0.9%（+0.1）
JTBC《#hidden singer6#》：4.6%（+0.4）
tvN《#新西遊記8#》：5.4%（+1.1）
tvN《#肩膀舞要跳到什麼時候啊#》：1.8%（+0.5）
Mnet《#Show Me The Money 9#》：1.5%（+0.0）

依家先知原來冇結婚紀錄

又黎一堆
咁多回歸既兩個團既飯點解偏偏最麻煩

死開啦
reality show

次L次都係水晶啲tweet度刷你估許願池咩

其實佢呢啲邊度聽返黎
從來無聽過原來佢地無註冊

仲驚會繼續跌添
好彩升返

@yummySuwon_張水院個站

【J-WALK PHOTO BOX with Halloween張水院線上粉絲簽名會】相關
20201031線上簽售會 粉絲投稿
【視頻對話】
jsw:泥嚎~
c:歐巴你好~
jsw:不是韓國人嗎?是韓國人吧？不是嗎？
c:我是中國yelkie
jsw:中國？啊因為韓語說得好所以
c:沒有沒有我還差得遠呢
jsw:(笑)
c:在中國有很多yelkie,這次送給歐巴的生日禮物中的運動鞋是中國yelkie選的
jsw:嗯我知道了我收到了
c:雖然不知道合不合適，歐巴喜歡的話就好了
jsw:很好看很喜歡，是我喜歡的那種
jsw:名字這樣寫嗎？
c:是的是的
jsw:(簽名中)
c:被帥哥恍惚到說不出話
jsw:你繼續說吧
c:所以請向中國yelkie說一句吧
jsw:中國yelkie在我們開演唱會的時候也來了嗎？之前的
c:我雖然沒能去成我的朋友們都去了
jsw:來了的啊 嗯~
c:歐巴看得見這個嗎？
jsw:看得見啊怎麼啦？不是人偶嗎？
(此時結束的鈴聲響了我真是 ㅠㅠ)
c:這是中國yelkie...
jsw:是你本人...
c:是中國yelkie們按歐巴的樣子做的玩偶
jsw:是中國yelkie做的嗎？
c:歐巴覺得怎麼樣？
jsw:很好看~
staff:要結束了(鈴聲ㅠㅠ)
jsw:我也很喜歡~
jsw:辛苦啦~
c:歐巴再見

上面條link有片睇

J-Walk有新歌？

應該都係收錄喺水晶新專度？
其實希望新專有小分隊既歌
或者大大同Double J組小分隊都得嫁
不過最想係大大同水水兩個出隊忙line既歌

Ig有台站話水晶拍咗sg

咪就係古裝look果次囉

在德話好快會出

新站？

睇唔到有中譯既

原來潮流開字典開到水晶到有

@源本是EE

20201030 G-Zone Counter-Strike直播
開場&結束cut

討厭虛勢的殷志源
以及新歌預告(?)

係囉
我見其他團有
但估唔到水晶都有
大家可以去投稿

@Flipped314_J-WALK心動站

*補充在前面的小小說明*
沒有視頻是因為不讓錄屏，手機如果錄屏會被直接掛掉，錄像設備如果出現在鏡頭里面也會被staff掛掉，所以只有簡單的文字repo🙇🏻‍♀️對不起是我們經驗不足

#一個簡單的repo#
前線本來準備好了兩篇“演講稿”想要問後續的活動，想要讓哥哥們做鬼臉………好多好多

但是和水院哥哥聊天的時候剛說出來“我是中國飯”就被打斷問是不是現在在韓國，說完“我們”又被打斷問家裡怎麼這麼黑（。）只問到結束之後會去運動，不會和在德哥哥聚餐

和在德哥哥剛接通電話家裡狗叫了兩聲，在德哥哥一直要看狗，沒有辦法也只能讓哥哥看，哥哥知道我們是中飯之後說了疫情原因很可惜希望早點見面，然後聽哥哥表達遺憾和對粉絲的想念之情聽到秒錶開始滴滴滴，想要問的問題一個都沒問到

對不起是我們太廢物了🙇🏻‍♀️

前線姐姐：他們真的太愛聊天了

咩黎
老人家跟得唔係好貼

有關水晶既字典
有noun verb adjective
解釋自己創作
通常係發生過既野或水晶成員講過既野

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

姜成勳 【超級留言/超級貼紙 購買說明】

Hoony這次直播已開通【超級留言&超級貼紙】功能，大家可以參考以下說明在手機端App中購買超級留言或超級貼紙：

1⃣️. 點擊實時聊天中的美元符號（見圖1）
2⃣️. 選擇【超級貼紙】或【超級留言】（見圖2）
3⃣️. 選擇【超級貼紙】 出現貼紙頁面（見圖3），從中選擇要購買的單個貼紙
4⃣️. 選擇【超級留言】後：
▪選擇金額：可以拖動滑塊，也可輸入您需要的值 接著點擊，
▪在留言框寫下留言（可選）
▪點擊“購買並發送”，按照後續說明完成購買操作

雖然除咗冇結婚紀錄其他嘢都知道但咁樣睇返佢嘅演藝經歷又幾好睇

可愛圖唔加密啦

Business Trip 應該係錄200萬公約首新歌？？

片入面有冇劇透？

冇啊
淨係島主會似係首爾住一排 同去左上聲樂課

第一次睇成員上聲樂課
上次All for you comeback前水水同島主應該都有上
睇黎為柳熙烈新歌同新專做準備

Regards to Sharing Hoony's Live

Hello everyone,

this is the admin of Hoony's Offical Website.

I want to inform everyone not to share any of the full contents that has been streamed from his YouTube.

However, you may be allowed to share highlights that are 1 minute or less.

Thank you.

金九拉的布穀鳥高爾夫TV EP13

Regards to Sharing Hoony's Live (Edited)

Hello everyone,

* Sharing full versions of Hoony's livestreams on his YouTube on any social media on the internet is strictly prohibited.

* However footages that are less than 1 minute are allowed

*Footages and contents from Hoony's YouTube may not be commercialized in any way or matter.

[EXCLUDES]

*We understand that it is difficult for people in China to watch livestreams on YouTube. Full version with subtitles in Chinese will be allowed to be shared on the Chinese Social Media. (Before sharing, please report under Q&A on Hoony's offical website about where and the reasons for posting).

*If you want to add Chinese subtitles to the full version, please use the footages that will be uploaded on Hoony's YouTube, and not the ones you have recorded yourself.

(For other languages besides Chinese, please use the subtitles in the YouTube community).

Thank you.

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐
【HoonyCafe 公告】
關於Hoony油管直播中文字幕的分享

大家好，
根據Hoony官網最新的公告，蜜糖罐將繼續基於管理員上傳的視頻版本製作Hoony油管直播的全場中文字幕。
中文字幕版將在直播視頻上傳Hoony油管頻道後一周左右的時間發布。請大家在視頻上傳後先前往Hoony的油管頻道點擊播放。
中文字幕版將發佈在蜜糖罐的微博賬號“HoonyCafe姜成勳蜜糖罐”和B站賬號“姜成勳的蜜糖罐”上。
蜜糖罐的IG賬號將只發佈時長在一分鐘內的片段。之前發佈於IG上20200902期油管直播的相關視頻已全部刪除。

感謝Hoony對中國粉絲的體貼和照顧，同時也感謝大家對蜜糖罐翻譯工作的一貫支持，謝謝大家。

HoonyCafe姜成勳蜜糖罐
2020.11.03

@紈絝平生

金在德🎃 10.31視頻簽售後記
又稱《論在kkt簽售中遇到的問題及解決策略》
時間很短所以基本上是我在說話老金給反應——
我：歐巴你好~
Kjd:👋🏻
我:我是中國粉絲，我韓語講的不太好哈哈
【斷線，無語，我立刻打了回去】
staff:聽得到聲音倒是沒有畫面~
Kjd:看不到你哦~
我:（早就遇到過這種問題，淡定）（可是怎麼告訴他們啊！！！）（只好說英語）maybe need to wait.It'.s Internet(problem).
Kjd:（聽懂了Internet）哦~因為網絡啊~
我:（管他看不看得到）哥哥知道你的中文名字怎麼說嘛？
Kjd:（指我）你？我？
我:你！你！
Kjd:（蠻標準的）金~在~德~
我:對噠！我的名字是✘✘✘~
Kjd:（重複了一遍，極其標準的讀出了韓國人一般不會說的f音，夙願完成！）
我:中國粉絲都很想念哥哥哦
Kjd:這樣哦~
我:托哥哥的福考上研究生啦！以後請繼續為我加油吧！
（哥鼓掌，因為之前是請他寫了考研一定考上的話的）
我:哥哥有沒有最喜歡的一句話呢，我很好奇
Kjd:一句話啊？ …真實？真情，真心~
【此處由於我當時根本沒聽懂，就嗯嗯啊啊蒙混過關了，感謝美麗🌰 幫我聽翻！ ps為什麼跟我導師講一毛一樣的話啊哥】
【響鈴了】
我:哥哥注意身體，下次一定要見面哦！
Kjd:👋🏻 拜拜~

YG隻新game上咗app store

靚仔

要唔要錢玩？

有得免費玩
不過做任務要一日買一張咭
我都係hea玩算

강성훈 유튜브 스트리밍 라이브 201101｜Kang SungHoon's YouTube LIVE Stream [Hoony]

*투네이션 후원 [Toonation at]

游泳池小姐真係好有米
時時刻刻塞錢畀姜生洗

唔知GZONE會唔會玩呢？

我覺得下星期條片會有
唔知大大會玩邊首歌呢

水晶同solo可能各玩一首

玩呢啲game真係會令人不知不覺咁沉迷
我尋晚唔覺唔覺玩咗成晚
同埋強迫自己完成哂啲任務

我all in 150鑽買咗大大把聲
說好的hea玩呢

@SilverEUN丨殷志源中文站
【相關新聞中翻】

【標題】“肩膀舞” 圭賢X殷志源X宋旻浩XP.O的火熱週五睡衣派對

在《要跳到什麼時候啊》節目中，可以盡情享受火熱星期五的睡衣派對即將展開。
從《肩膀舞》的主人公圭賢開始，《三時四崽》的殷志源，《麻浦靚仔》的宋旻浩、P.O聚集在一起， 瀟灑飲食和時尚的組合將增添新鮮的瀟灑風流，備受期待。
在第2集《肩膀舞》中首次出現的圭蜜們（圭賢好友）梁世亨和李陳鎬獻上了趣味表演，而當天播出的《新西遊記》裡的圭蜜們登場，展現了新的化學反應， 他們聚集在宋旻浩的家和工作室，利用冰箱中豐盛的材料製作下酒菜， 圭賢、宋旻浩、PO料理和殷志源評價的製作下酒菜大對決即將上演，令人期待。
在節目正式放送之後，在油管"頻道十五夜"頻道公開的完整版，圭賢、殷志源、宋旻浩、P.O的吵吵鬧鬧的死黨組合更加光彩奪目。
在正式開始料理對決之前，觀眾們將觀賞宋旻浩的家，並一起分享起源於該聚會的《新西遊記》的幕後故事。
此外以宋旻浩製作的菜單的反轉為起點，熟悉料理的圭賢、P.O的料理過程、評委殷志源選出的優勝者將公開，為觀眾帶來歡樂。

@yummySuwon_張水院個站

J-WALK PHOTO BOX with Halloween——張水院相關問卷部分

Day.ver

-童年時節-
Q.我還記得的最小時候的記憶是?
水A.我記憶力不太好...嗯...上小學前是在鄉下生活在山里跑跑跳跳玩捉迷藏,這個記憶好像是最小時候的記憶呢?還有在栗子樹上摘栗子...

Q.介紹7歲的我!我是什麼樣的小孩具體說明的話?
水A.反正那時也安安靜靜比較靦腆沉穩?和周圍朋友們處得挺好一起玩耍的平凡的小不點兒?

Q.請告訴大家小時候夢想的變遷史吧!
水A.準確的想不起來了,小時候好像有想過成為軍人,還有足球選手!還有學生時期迷上電視劇的那一陣子,娛樂公司的社長,企業家,舞者,歌手?好像這些都想過呢!

Q.父母對小小年紀的我說得最多的話是?
水A.好好吃飯!多吃點!為啥吃這麼少...(笑)

Q.小時候我最喜歡的遊戲是?
水A.在操場上踢足球或者彈玻璃珠?拍畫片?

Q.最喜歡的玩具/角色是?
水A.小學的時候嗎?有一個叫地下游擊隊的用橡膠做的玩具,每次生日的時候都纏著要買,好像還收集過這個.這個印象最深刻! （圖2，圖源網絡）

Q.我第一次得到的獎狀是?
水A.上課外班時好像也得過獎呢?算數班?珠算?好像全勤獎也得過.

@yummySuwon_張水院個站

J-WALK PHOTO BOX with Halloween——張水院相關問卷部分

Night.ver

-Halloween-
Q.睡著睡著突然睜開眼,地獄使者站在旁邊的話會說什麼話?
水A.哦~我想活更久一些再走呢~!

Q.如果我成為了Halloween怪物的話,什麼怪物比較合適呢?理由是?
水A.吸血鬼!吸血鬼不是很帥嗎?吸血鬼好像是最好的.

Q.J-Walk成員之間相互覺得最合適對方的怪物是什麼呢?
水A.在德哥的話殭屍~!!!額頭上貼著符咒而且要一直領在我旁邊呢~吭吭跳的話好像很可愛呢~
德A.水院的話是殭屍!一直辛苦的吭吭吭地跳來跳去的話就好了(玩笑)

Q.最害怕的怪物是?
水A.小時候去遊樂園的話就屬科學怪人了?一起拍照的時候好像哭了來著...

Q.如果地球上只有我一個是人類,其他所有都成了殭屍的話,會怎麼做呢?
水A.可是我不相信有這種情況誒?看電影的話不就有這種故事嘛!獨自一人的話太孤單了所以不就會在去找別人的路上漂泊嘛?吃的東西也要找. ..

Q.做Halloween的裝扮的話想要怎麼打扮呢?
水A.Halloween?其實一次都沒有打扮過...嗯.我呢...小丑??

Q.新冠結束後假如要和police一起開Halloween聚會!如果要策劃聚會的話?
水A.其實Halloween聚會我真的不太了解...原來不是要一家一家的走訪去拿糖果或者巧克力嗎?就借一天別墅當作在德哥的家,我的家這樣分開,看police們更多去誰家要糖果?這種...有趣嗎?(笑)

Q.和police一起看恐怖電影的話會看什麼電影呢?
水A.午夜凶鈴?可是我不太看恐怖電影...啊!!seventeen!!真的很恐怖的說!!(笑)

點解水晶個陣無依D 好正 好靚仔

@yummySuwon_張水院個站

J-WALK PHOTO BOX with Halloween
yummy獨家photo box配置返圖

1 photo book
2 童年頭像鑰匙扣
3 小卡package
4 紙製立牌
5 折疊手幅
6 問卷
7 童年貼紙
8 折疊海報

依幾個月YG出既野又好似正常返？？
諗起上柳熙烈寫生薄 水水件恤衫真係好得人驚

童年貼紙
今次呢個Day version好靚

Seventeen最恐怖

童年貼紙好明顯係JWALK本人既idea
今次YG影相影得幾有水準
night version水水個身材好正
重組後好少見佢show身材同埋咁多五金
係咪想轉型行肉體路線

對水晶黎講17究竟係笑片還是恐怖片呢？

覺得個鎖匙扣無論掛喺邊都會畀人笑咁

大大好多close up鏡頭
點解好似變咗佢做主角咁嘅
佢嘅分量仲多過係新西

德兒眼神好攻
水水走硬朗路線好唔慣
因為佢個樣好乖
但係水水有做開運動
個body好吸引

應該偏恐怖片 大家都唔敢睇翻
不過我都未睇

真係唔明點解All for you唔可以拍成咁
好想水水下次回歸都走依個路線

笑到我仆街

其實17冇想像中咁恐怖
係個故事情節有D荒唐
同埋D主演好腳演技啫
對我黎講係笑片

反而女高中結婚記真係未睇

初初睇相就覺得夜晚好正
宜家睇埋入面啲野就覺得日頭正啲

搞左一場大龍鳳啫
最後結局係大大既名場面

Day version行乖仔路線
但我比較鍾意night version水水既身材
想睇埋photobook入面D相

我淨係睇左d小片段 都笑到傻左

我中意Night ver 型格路線真係好好J
水水帶五金超型

水水下次回歸可以轉行依個形象
以前次次回歸D服裝都太乖

@鳳凰天使TSKS

11月6日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：8.4%、7.6%（-0.4、-1.0）
KBS《#新品上市便利餐廳#》1部、2部：3.7%、5.3%（+0.7、+0.5）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：1.1%（+0.2）
JTBC《#hidden singer6#》：3.7%（-0.9）
tvN《#新西遊記8#》：5.1%（-0.3）
tvN《#肩膀舞要跳到什麼時候啊#》：2.2%（+0.4）
Mnet《#Show Me The Money 9#》：1.6%（+0.1）

38

大大又迷倒兩個妹妹

新西八

肩膀舞要跳到什麼時候啊

在德剪左頭髮

終於肯剪
另外果位唔知幾時肯剪
雖然蘋果頭好正

@Sleepless3z 係港飯

@yummySuwon_張水院個站

【J-WALK PHOTO BOX with Halloween張水院線上粉絲簽名會】相關
20201108線上簽售會 粉絲投稿
水:你好～
我:你好～
水:是哪里人呀
我:是中國人
水:哦中國人～
(然後這時候staff說聲音有點兒聽不清 拜託稍微講大聲一點)
水:名字是怎麼念的啊？ (念我名字中)
我:(教他怎麼念中…..)
水:嗯？
(我又念了一遍 staff也念了一遍)
水:好難哦(然後又試著念了一遍 可愛嗚嗚)
我:歐巴這次不是又去了布穀鳥高爾夫嘛
水:嗯～有看那個嘛
我:嗯嗯看了 比上次打的好嘛
水:嗯…好一點？一點點
我:能不能也上一下別的綜藝 想能經常看見歐巴
水:啊～別的綜藝 好的 會那樣的～
我:J-Walk 有沒有出新歌的計劃呀？
水:啊...雖然沒有準備，但有準備一下的打算
這時候staff叫停了
水:(揮手) 謝謝啦～～

Q:水晶come back ??
Duck：明年！一定會用心準備讓明年可以發專輯

201108
Jwalk photo box event

正呀
下次見面一係柳熙烈首新歌 一係就SG
希望水晶早啲排隊成功出新專

盲估2021第一季
YG今年下半年都差不多兌現哂
今朝仲出埋樂童預告

唔敢期望太多
上半年內有一次都好

許個願先
1. 年尾SG
2.水晶CB
3.大大SOLO
演唱會已經唔太敢諗

呢個B站有中字
其實幾日前呢度講過
不過想講下呢段片就黎過百萬VIEW
係呢個CHANNEL最高VIEW既一條片

最高好似係李孝利
不過其實依兩個youtuber麻麻地紅
所以大大個view係非常犀利

島主個頭繼自己化妝之後又自己剪？？

Online創團式係咪唔駛諗
官咖就到期

無L野福利都無享受過就到期我可摸以告9 YG呃錢

但係孝利嗰條片放咗4個月
大大條片出咗10日咋
破百萬指日可待

間唔中一次半次既官咖直播
仲要係上班時間

諗起就嬲
我無一次係撞上過

好似上咗韓國YouTube 人氣頭三

依個節目有嘉賓會好睇啲

起碼有人傾計可以多啲野傾 得自己一個講唔到啲咩
不過都要睇請咩嘉賓 個人而言上次梁生就不了
今次搵咗大大 有啲argue位會好笑啲冇咁單調

梁生真係好阻掟
明明想睇陳鎬

大大同圭賢最新既CP名叫殷曹地府
(微博睇返黎)
而家大大剩係係新西裡面既CP有：
大根aka前世夫婦﹑能父子﹑新舊瘋﹑大豆﹑殷曹地府

殷曹地府來源最先好似係B站彈幕
痴線點解可以咁有創意

節目入面韓文都好似有個名？？

조은사이 兩個都好可愛

抬槓？黃土房？我記得依2個係彈幕到見到

新西到冇人會好似圭賢咁對大大
係咁同大大吵

圭賢好似啲小學雞咁整古啲鍾意嘅女同學博取關注
其實佢新西3開始已經有整古大大㗎喇
例如塞個乒乓波落佢件衫度

MINO同PO咁乖
新瘋又冇左

今集一開頭話唔好用敬語
然後圭賢？好似叫左大大做은지원nim
大大好似好想嬲然後爆粗
水晶弟弟都唔夠膽咁叫

圭賢一直係危險邊緣到試探
可能因為都係團霸 先夠膽咁做

但係呢度有啲唔明
明明nim 都係尊敬嘅稱呼
有時韓語啲敬語文法外國人好易踩雷

圭賢對大大應該用씨或者형
但點解唔用得님真係唔知
唔通尊敬得滯？

真係好鬼呃錢feel 白俾咗錢 佢仲要寄錯第二個人名嘅會員禮俾我
但係去到更新會藉嘅時間我又係會死死地氣俾錢

唔係喎 叫nim想嬲好似係因為語氣？
一開頭講粗口係因為圭賢問係咪可以唔叫哥？？

原來係咁
因為我已經睇完唔記得左

每次睇中字慣左睇彈幕先
有時我都唔記得內容

寄錯第二個人名嘅會員禮咁差？？
如果水晶開3期或大大開2期應該都會畀錢既
不過會員禮真係要諗下要唔要好

唔知幾時島主肯開番畫室live

極度呃錢
份入會禮我開過一次無再攞過出黎
下次真係唔會再買
YG越造越衰

個頭似係自己剪前面勁唔齊

真係好有旗安嘅味道

笑死
個排球選手係ig story 提到大大唔記佢個名兩次

金姐唔好爆粗就得喇
大大冇心㗎

Announcement: Next Livestream

Hello everyone!

I am here to announce that the next Hoony's livestream will be on Sunday, November 22nd @ 10PM (KST)!

We wanted to stream this week, but due to shortage of staff, it looks like we will be doing it next week

We're sorry for the delay and for keeping aĺl the fans waiting :(

We'll be sure to prepare well for the next one!

As always, thank you very much

世界預防虐待兒童日是爲了預防虐待兒童並敦促社會關注而於2000年設立的。
是WWSF制定的日子。 請多多宣傳11月19日的珍貴之美，守護像天使一樣的孩子們！

Sellerby官方Instagram @celebe_korea兒童虐待藝屋的帖子中，每點贊100元可以捐贈給Westart財團。 請多多參與。

*本活動由捐贈文化平臺@celebe_korea和'we start'共同舉辦。

#世界兒童虐待預防日 #預防兒童虐待 #Cellerby #Cell Ruby Korea #捐贈文化 #keep1119 #Westart

[TSKS]二十世紀Hit-song.E33.201106 中字

島主：34:45～38:08

唔怪得琴晚有韓飯講
原來首歌出現係節目

@鬱沃雪

J-WALK PB開箱片

我應該唔要啦 有陰影 驚又寄錯

在《薛民錫的赤裸世界史》中，除了李惠成之外，歌手殷志源、歌手john park也確定出演固定嘉賓。 預計史無前例的新組合將給節目增添新鮮魅力。

大大有新節目

feel到個節目好悶
同埋好易踩中強國人死穴

冇記錯強國人插過依個歷史學家
雖然佢都間唔中上電視

上過無挑嗰位
真係好出名

J-Walk第三次簽售

我有D擔心

估唔到會搞第2 3次

正呀
雙人2對1
實暈左

想睇大大但呢類型嘅節目真喺唔岩我
覺得個節目本身都好易踩雷咁 歷史野又唔可以亂講笑

好似未見微博有人講新節目依單野？？

係咪啲大陸人好憎嗰個歷史教授所以唔搬
不過我驚到時可能無字幕組翻就真

應該都係大大飯站自製
鳳凰果啲唔駛諗

鳳凰唔整唔出奇
話曬最大站
期望下幻想呢啲細站整

女漢子都可能會翻
佢連退款遠征隊都有

確定出演的嘉賓陣容也引人注目。 以淵博的世界史知識和縝密著稱的李惠成播音員加入了"薛民錫赤裸的世界史"。 不僅是播音員的主持能力，世界史也會細心地提示陌生觀衆的好奇心。 演藝界隱藏的智囊歌手殷志源也傳來了出演的消息，更加讓人高興。 不知會走向何方，充滿感覺的隨機應變和期間積累的歷史知識有望在此次"赤裸裸的世界史"中大放異彩。 不僅是韓國史，對美國曆史也頗感興趣的歌手John Park也確定出演，三人將如何演繹出極強的化學反應備受關注。

《薛民錫的赤裸世界史》製作團隊表示:"想給因科羅納海外旅行困難的觀衆以'世界史旅行'打開一條小活路。 將通過公認的'故事達人'薛民錫的講座，努力成爲讓寒冷的冬天一家人聚在一起愉快地觀看的世界史節目。"

《薛民錫的赤裸世界史》將於12月1日（週二）晚10點40分在tvN首播。

其實真心唔明大大點解會接呢個節目

唔明點解佢會應承 都唔明點解節目組會搵佢 明明佢唔喺咁嘅人設

滴哂汗
係咪季播節目？

希望個節目唔係我地想像咁中伏
YG稍為有少少觸角都應該推左佢啦

其實可能係節目PD係大大熟人
話哂TVN等如大大半娘家咁濟
個節目佢係最有知名度嗰個
搵佢幫手炒下熱度咁都好正常

中飯全部瞓哂覺？
微博超話一啲消息都冇
敏感成咁？

佢地真係提都唔敢提
可能想冷處理成單野
睇黎到時唔會有中翻

大大個集話咁快變左最高view

其實如果佢加返英/中文字幕可能仲多

應該冇中翻
一來個節目應該唔會好紅
二來有中翻被小粉紅插中既機會會大增
李孝利本身單野源頭都係因為中翻

@源本是EE

新綜藝消息:
Tvn的新綜藝《薛民錫的赤裸世界史》(暫音譯)
是關於世界史的quiz節目
結合講義和quiz的新形式節目
12月初首播
殷志源為固定嘉賓之一

DSP當年有咁勁既人才 最後依家搞到一鑊粥

今年出專既好處係銷量好易衝上去
但係無得開CON賺演唱會嗰筆

想知開返con之後
會唔會賣到咁多

不過其實睇演唱會嗰啲人未必買碟
話說我之前識有啲人可以追哂咁多場SHOW但係未買過碟未投過票

因為買碟好阻碇
睇show睇完
脫飯冇煩惱

演唱會藝人分成多啲 碟好多成歸公司

其實而家買碟真係為咗支持先買
我買返去剩係開黎睇下就會收埋佢
好彩大大同水晶啲碟都唔係太阻掟
不過啲演唱會DVD就......

買碟為打榜同埋簽名會囉
不過而家都無埋
視像嗰啲我唔當佢係

20周年DVD本身又貴又大盒但好高質
但自從某姜出事之後
就好矛盾

都唔知幾時有水晶con
Online又冇

後日既幸運兒可以見哂J WALK兩個
Online睇曬花窗

隻yellow note final in seoul仲要喺六角形 好難擺
我個時猶豫咗好耐到底好冇買yellowkies day隻usb 覺得成二百幾蚊買隻usb番嚟好唔抵
但見喺難得嘅紅毛大大 最後把心一橫買咗

B站有全片
我嗰時都想買不過佢無中文字幕

今次唔覺有賣呢隻
呢度有無人買咗J-WALK？

Yellowkies day仲要冇字幕
要用中黃既外掛中字
當年YG覺得水晶冇海外飯
Cut左中英日字幕
後尾有人嘈佢
之後出既DVD先有

果兩間冇唔奇
因為JWALK港飯唔多
我未買

大大終於更新ig

韓1kyne咁快八到新節目今日拍

有啲中飯睇到個IG post先知大大有新節目
牆內果然好和諧

我見超話有一個po有提但討論唔多
其實佢地知咩事但費事講
仲有鳯凰一律唔翻嗰個歷史學家嘅節目

真係活久見

如果po埋張自拍就好啦

半年一見

所以依家我寧願將筆錢投去不運回度
買碟返屋企真係每個版本買一隻算
反正唔會點攞出黎聽同睇

所以我尋日睇naver新聞睇到歷史學家張相都打個突
因為我見過有搬運博插過佢
仲要依家D搬運博好鍾意引戰 特登引小粉紅去追撃韓國人/韓國藝人

肩膀舞

新西遊記8以6.6%刷新本季最高記錄+2049收視率連續6周位居第一
在13日下午播出的《新西遊記8》第6集中，"第2部分音樂獎學問答"以及宋旻浩的精彩表現吸引了觀眾。 第6集收視率以全國家庭為標準，平均收視率為5.5%，最高收視率為6.6%，更新了本季的最高值，包括有線台、綜合台在內佔據了同時段收視冠軍。 tvN目標男女2049收視率全國平均為4.9%，最高為6.0%，連續6周位居全頻道同時段第一。
另一方面，《新西遊記8》會在每週五晚韓國時間9點10分播出。
cr.愛豆韓流社區 微博

@鳳凰天使TSKS

11月13日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：8.7%、9.0%（+0.3、+1.4）
KBS《#新品上市便利餐廳#》1部、2部：3.7%、5.6%（+0.0、+0.3）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：0.7%（-0.4）
JTBC《#hidden singer6#》：3.9%（+0.3）
tvN《#新西遊記8#》：5.5%（+0.4）
tvN《#肩膀舞要跳到什麼時候啊#》：1.7%（-0.5）
Mnet《#Show Me The Money 9#》：1.6%（+0.0）

新西8

大大西裝圖樓上

[TSKS]認識的哥哥.E255.201114.中字

Road Fighter
88:05 - 89:25

再前少少有埋品生品死㗎呢集幾好笑

係？
因為今集我飛黎睇

品生品死
81:33 - 83:40

YG開始賺錢

應該都係BLACKPINK 同Treasure 銷量帶動

Sm咩事

疑似J-WALK新logo

@源本是EE

簽售小卡

@源本是EE

Gzone開live

啱啱係微博先睇到
好突然

睇錯MK
官咖手幅個logo咪仲靚

@g1_oria_

源說今天是錄遊戲殷志源的日子，在錄第二個遊戲介紹的時候，錄著錄著就想要通過直播跟殷多利們一起玩，所以就突然開了直播。

20201116 遊戲殷志源 G-ZONE 直播

咁夜仲直播緊

已經3個鐘啦

韓國已經係凌晨
佢打算今晚唔返屋企？

最後11點半完場
我睇睇下瞓咗

大大個蛋糕

新西8畀貓貓食左果個蛋糕？

係啊

11/22 Hoony's YouTube LIVE Stream!

Hello Hoony's Fans

Hoony will be streaming live on his official YouTube channel on Sunday, November 22nd @ 10PM (KST).

Hoony will be singing for all of you fans, and will also be creating a name for his YouTube Subscribers!

Please submit by Friday, November 20th @ 10PM (KST).

Click on "Name Contest" on the top of the official menu.

Please submit the names and the reason behind it. Hoony will choose the ones he likes, and will ultimately be voted by the fans

Please please please submit your creative ideas with Hoony~

Thank you so so much!

* Language doesn't matter, but please spell it out in English (or Korean), so that we can pronounce them

*This name contest is for Hoony's YouTube Subscribers and not for the name of his fan club.

Copy cat

二仔底死跟

怕醜仔
愛死佢嘅少年感

[HoonyCafe 中字]201101 姜成勳 YouTube Live 全場中字

@Citrin_水晶男孩安利站

J-Walk Photo Box With Halloween 問答部分中字

島主Solo 19週年

Double J出道19週年快樂

島主依家究竟喺首爾還是濟州？

我估濟州

段片9月尾拍 唔知依家有冇再去首爾呢

要錄歌喎

每曰都倒數等緊首歌

島主媽媽同島主咁似樣既

@神奇的南煎丸子

［Blog相關］

"大家知道《坐飛機去》這個節目嗎？
藝人們實際接受教育訓練體驗成為空服員的節目
看過第二季的人，大概是第1、2集還是第3集在那裡可以看到我"

"因為是看著姜虎東出演的兩天一夜長大的一代，所以比起水晶男孩的殷志源，我是兩天一夜殷初丁和新西遊記的粉絲，我這天用了所有的運氣"

"和藝人們一起飛行了ㅠㅠ感謝一起努力工作的機組員們！ 那天和組員後輩們一起做了很多有趣的事情ㅎㅎ，是珍貴的飛行回憶"

硬係出現係人地啲合照嗰時個樣就怪怪地

啲filter開得太勁 呢張應該有美肌

韓國人對濾鏡的執著

成個月見到好多藝人出season greeting既預告
幾時先等到水晶出
悶左好耐喇

我為咗等佢個sg我無買到醜人參嗰個月曆

21年個月曆我覺得冇咁靚 感覺比20年嘅設計hea

20年都用哂新西啲題材
今年又無姜食堂

點解唔用15夜既節目？

係咪想刻意分開？
不過我無見過今年內容係乜

錄緊啦好期待

係咪喺YG度錄音？

係

水院出post果次
都成6星期前
之前唔知仲有大大喺度
在德前排仲話首歌未錄音喎
咁邊個講既野係真

唔預大大影相

大大好似好少係J-WALK既IG度出現

我頭先仲以為坐係梳化嗰個係大大
仲想話啲頭髮咁長快啲剪咗佢
咁錄緊嗰個應該係大大喎

係呀
外面係水德
錄緊音既係大大
島主失蹤人口

原來就係呢張
我仲諗緊在德唔係剪咗頭髮咩

個近況一D都唔近

在德11月先剪頭髮

@鳳凰天使TSKS

11月20日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：8.2%、8.2%（-0.5、-0.8）
KBS《#新品上市便利餐廳#》停播
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：1.0%（+0.3）
tvN《#新西遊記8#》：5.1%（-0.4）
tvN《#肩膀舞要跳到什麼時候啊#》：1.5%（-0.2）
Mnet《#Show Me The Money 9#》：1.3%（-0.3）

依家先知大大冇fol在德係咁解

咩原來水水都unfollow左在德咩
點解在德出post佢會知仲會comment既？

水水個到係錯左 個留言有更正
水水點會唔fol天使

水水次次都係在德一出post就留言
方死Tony搶走佢咁

@米兔的韓流生活

【Theqoo】YG藝人專輯封面合集，幾乎不出現人像...BIGBANG-樂童-WINNER-iKON-BLACKPINK-水晶-TREASURE，因為都是很火爆的藝人是大公司所以覺得有點神奇！

女人還是白人？

兩個都患左白化病

睇下兩個人隻手白到
仲有好多Love from Hong Kong

白到成隻鬼咁
好得人驚

白色皮膚白髮白衫
睇黎真係唔想做亞洲人喎

隻手白到有啲驚....

唱張凡俊首歌

好似雪房雪左好耐嘅屍體咁

都話兩個白化病
要快D去睇醫生先得

完全唱唔到個味道

點解你仲頂得順聽埋
係咪有問題啲似阿姐唱少女的旗袍嘅感覺

有錢買名牌無錢睇醫生

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (39)

笑料黎

今次cover唔係唱live
係錄製版

淨係讀畀錢既super chat
冇畀錢果啲提都唔提下

我地被代表